第一屆嘉頓什餅大賽準備開始

鬥數量, 鬥食量, 鬥驚嚇

鬥on9

無圖你話你老母閪食左十罐都得喇

年30

最怕夾心餅，究竟點樣整先會咁難食

過完年想收返一罐罎女

正式開始

好似釀酒咁，擺幾年先拎出嚟賣